it is a fucking disgrace

我個Kane成季mola mola

Harry Kane could be out for the season after serious ankle injury

收咧

但每次Kane唔係度 孫興文就會爆發

打傷我隊友 踢撚爆你班冚家剷